［鞭屍］李斯特城炒左雲里亞尼(2)

連贏六場，劍指歐聯

舊post有好多精彩留言

勁過獌

都要多謝猁送左場波俾沙士比亞既

bin 到2046

離降班區9分

[url]李斯特城炒左雲里亞尼 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

albrighton勁撚到

史拉文尼都cup都人

施蒙尼而家應該瀨緊屎

基沙文同T9對腳震緊

係猁唔好彩, 打前岩岩好炒左雲尼亞里

一猜失波俾班狼打反擊就

'一7'·^·
··· ·？·
··、、··

下場唔買等睇贏下體會

支持👍🏿

Btw睇返上一個po班迷雲黨員 真係

迷耐都係弱智

Agger🤡🤡